[迷哥]哥迪奥拿提升左石頭

咪又係垃圾